支持香港政府继续！拒绝外国势力干预！

美国提出修改香港关系法

支持我地中国香港政府应该继续修例，希望我地爱国既高官爸爸/妈妈们唔好惊来自外国势力既威胁, 全城共享共产主义既荣耀
外国资产/身分大家都唔好要啦

可唔可以打中文？

入乡随俗, 反正大家都要做中国人点解唔适应下？

希望你係假膠真心嘅話巴打們準備踩上伯母屋企做個家訪

真假都唔識分？

大家都知啦 屌

我而家好支持高官, 反正我又無野輸

呢d咩字黎？ 地獄文？

迟早都要识

除左「早」「都」「要」 之外，其他都唔識睇